<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>L! Alemannia Makaria Würzburg on L! Alemannia Makaria Wuerzburg im CC</title>
    <link>https://neu.alemannia-makaria.de/</link>
    <description>Recent content in L! Alemannia Makaria Würzburg on L! Alemannia Makaria Wuerzburg im CC</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language><atom:link href="https://neu.alemannia-makaria.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://neu.alemannia-makaria.de/datenschutz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://neu.alemannia-makaria.de/datenschutz/</guid>
      <description>Datenschutzerklärung für die Nutzung von Google Analytics
Diese Website nutzt Funktionen des Webanalysedienstes Google Analytics. Anbieter ist die Google Inc. 1600 Amphitheatre Parkway Mountain View, CA 94043, USA. Google Analytics verwendet sog. „Cookies“. Das sind Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie ermöglichen. Die durch den Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Website werden in der Regel an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://neu.alemannia-makaria.de/impressum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://neu.alemannia-makaria.de/impressum/</guid>
      <description>Verantwortlich für Inhalte:
L! Alemannia Makaria LC-Gründungslandsmannschaft von 1863 (nicht-rechtsfähiger Verein) vertr. d.d. Altherrenvorstand Peter Grabs Leutfresserweg 18 97082 Würzburg
Kontakt
E-Mail: alemannia.makaria@gmail.com
Haftungsausschluss
Unser Webauftritt enthält Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb können wir für diese fremden Inhalte auch keine Gewähr übernehmen. Für die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf mögliche Rechtsverstöße überprüft.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
